一打機個mon就黑，又可能閃，又會有打橫好多紅綫咁

除左打機以外係完全無問題，係打機就出事，有時會黑兩三秒，有時係閃，勁煩 有無巴打知咩事
gtx660

望下你後面

唔好啦，我想打機，打csgo一行就黑mon，想點

試下Boarderless full screen

較下 Game入面既 refresh rate

我試試，不過我諗關張卡事，但又唔知點解決

唔係關張卡事咩？

其中一個線索係我試過清潔過張卡個插位，之後無事一排，一段時間後又係咁

早幾日我都有類似情況，較完就冇曬問題

唔打咪冇事

唔好咁

我之前直接換左張卡

你試過？其實關唔關無清塵事，但我又算係清左，表面都無哂塵

咁你係由咩refresh rate 較到咩

換一條cable

巴打有經驗？

用緊144 mon連dp to mini dp

會突然閃黑mon blinking幾次

換完條dp線解決左

因為我唔單只係閃，係郁下張卡都會黑mon加勁多紅線，最嚴重係行一步黑一下

1. 線
2. mon
3. GPU

最好搵朋友，逐樣測試邊個壞左

好啦，唔該曬

燒左顯示卡
再嚴重啲會藍屏兼開唔返機

GPU睇下loading同上左幾多度 風扇轉數
換hdmi線試下
換mon試下

以上都唔得再睇下塊板有冇問題